旺角亞皆老街海景粥店

入面員工全也是新移民，佢哋幾佪員工，見倒着黑杉客人，態度好不支善